[Оглавление](oglavlenie.md)

* **В беспорядке есть порядок**

---
---

Ну а этот питух грузинский - гавар...
Попутал на столько...
Что начал микрофилию шить...

---

```
Я нахальный подонок, могу врезать шалаве по роже
Но я не маньяк и не убийца, и даже это не одно и тоже...
По понятиям живу, по другому не умею!
Я всегда на задании, я сам выбрал билет на лотерею...
```
---

Никто не верит что бабы бывают маньяками...
Некоторые менты шалав даже не рассматривают...

---

Но наша галочка вростив целую банду шлюх...
В Питере личным примером показала...
Как безнаказанно убивать...

---

Как и все выродки на курсе...
Света была дочерью мента...
Но в отличии от выродков она была хорошей девочкой...

---

По этому о всех преступлениях на курсе сообщала маме...

---

А так как этот курс был собран горазда ранее...
Нам просто сделали колледж совместно с институтскими...

---

И Светка была старше меня...
Просто она была такая няшка...
Выглядела не по возрасту...
Ну а я такой распиздос...
Ну и пошло дело...

---

Преступления на курсе были разные...
Продажа норкаты...
Избиение и так далее...

---
---

Ну и естественно Анячка сообразила как объединиться против нас со Светой...

---

По этому та попойка была спланированным актом...
Вообще до этого ей хотели рожу намылить...
И я тогда ее прикрывал от троих...
Розочкой бутылки...
Кому то даже ногу ебанул...

---

Хули...
Выродки вроде жирные...
Крупные...
А я такой с походов...
По этому там с ноги влетало четко...

---
---

Светочка там пол курса отчислили...
Аудитория пустая...
Группы соединили...

---

Мы такие заходим...
А эти питушки типа дедовщину устраивают...
Один раз в руку с колена отсадил...
Успокоились...
Но мы и сами маленько злые...

---
---

Но если других Света сторонилась...
То Аню как бы нет...
Вроде же типа подруга ...

---

Ну и на этой попойке нам просто подмешали...
Точней мне...
Потому что Света не пила...

---
---

Ну и Светка подомной...
Я ее задвигаю под лавку...
Что бы сопротивляться...

---
А дети выродков отхватили...
А там менты рядом были...
Ну менты заходят...
Хуярят мена дубинами...
И вызывает морг...

---

А я ушел...

---
---

Ну когда менты подкатили...
Анячка сообразила...
```
- "Он ее бил..."
```
---

И ее забрали оттуда...
Ну а менты не церемонились...

---

- "морг вызывай"

---
---

Из протокола она очнулась в больнице...
И сказала...

```
- "зая меня защищал..."
```
---

А дальнейшая судьба мне не известна...

---
---

Аня потом говорила что она не хочет со мной общаться...
Другие издевались...
Мое слово против Анички...
Которая с класручкой повязана убийством в Питере...
(Аня там утюжком размахивала, а восьмикламница с ножом прыгала)

---
---

Я в комотозе дома...
А ей уже сказали что меня нет...

---

Я не знаю что с ней...
Но очень хочу узнать...

---
---

Ну Гавар лепит износилование...
Блядь но на улице такая холодина была...
Но там бы хуй не встал!

---

Она и без этого была моя!
---

Класс гондонов штопаных!

---
---

Ну Аня там денег запаяла...
Даже на преступлении место изменили...
То Новогиреево...
То Реутов...

---

А Реутов менты у анечки свои...
Ее же мама в мерии Балашихи...

---

Как вы думаете кто раскручивал...
```
- Жабин конечно!
```

---
---

Ментов там небыло...
Аня судя по всему поступила в больницу не на скорой...
Аня возвращалась на место преступления...

---

И вообще это были разные дни...

---
---

На ладонях зажившие рубцы от падения...

---

Света отслеживалась дома и собиралась дать показания...
А мама Ани не любит когда на ее дочь жалуются...
По этому с мамой Гавара приставляли учителям ножи к горлу...

---

По этому мама Ани договорится со Светой не смогла...
По этому гавар с Аней замутили повторно цеп событий...
Где участвовали многие...

---

**Теперь давайте немного порядок выстроим...**
Значит 9класс на зимних каникулах мы едем в Питер...
Там убивают бабу утюгом (Аня Якименко)
Галя(восьмикласница) Прыгает на второю училку с ножом (на Училка Физики)
По возвращению Деревянко едет с Галей в метро(ножевое у деревянко)
Нож у гали в палочке
Всё сошло с рук...
Романенко с Шестаковым гонялись за мной по Питеру...
И там ещё был Вован...
И кто то получил поленом...

---

В 9 у Якименки Ани убивают соседа...
В 10 выгоняют Исаево вешали на него...

---

В 10 классе у нас исчезает пару учеников...
У Романенко с Шестаковым всё сходит с рук...

---

И дело Светы застряло...

---

Не будем упускать Мариночку Баконину...
Которую перевели из другой школы за убийство девочки...

---

Деятельность Гавра на этот период...
Опракидывание людей на телефоны...
И несколько износилований...
...
И тут мы в ступоре...
Он переходит на масштабную деятельность...

---

А в 11 классе они в тихую дело Светы заворачивают на меня...
И только в конце года я об этом узнаю от Лидии Алексеевны...

---

И мы узнаём что нескольким ученикам готовят сюрприз на медвежках...
И Лидии Алексеевны идёт прицепом...

---

Ну медвежки разговор отдельный...
Как и НГ первый курс моего института...

---

Приблизительный порядок!

---
---

Всю эту шайку объединяет молдавские мамочки....
Секта и ментовка в общаге на пятой парковой...

---

И шалаву Юлю у спелиологов так же это объединило...
И там череда невероятных историй...

---
---

У Шестакова папа или отчем Мент...
Мама Гавара орудет ножом с учителями...
Мама Ани в "Думе балашихи"
У Юли папа ФСБ или мент...

---

Какая деятельность у родителей?
* Семьи просто исчезали
* Не законно приобретённые кв.
* Грабежи, разбой...
...
